{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095003",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "정수진 풍년순대"
    },
    "text": "全州市完山区ジュンファサンロ103に位置したレストランは伝統ピスンデを専門的に手入れして、最善の味と歴史をつないでいくところです。TV番組の生放送今日夕方(ワラビスンデ炒め)に出演したレストランであり、美味しい食べ物や特別な歴史を持っています。ここは毎日09:00から23:30まで営業して、日曜日は21:00まで営業します。多様なメニューを楽しむことができ、ホルモンスンデは22,000ウォン、スンデグッ数は8,000ウォン、ピスンデのクッパは9,000ウォン、盛り合わせスンデ(臓詰め)は24,000ウォン、スンデ炒めは25,000ウォン、スルグクは10,000ウォン、内臓クッパは8,000ウォン、頭のクッパは8,000ウォン、アムポンのクッパは10,000ウォン、アムポンは22,000ウォンです。伝統ピスンデの味と歴史を経験することができた食堂です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランは全州市完山区ジュンファサンロ103に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは毎日09:00から23:30まで営業しており、日曜日は21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このレストランではホルモンスンデ、スンデグッ数、ピスンデのクッパ、盛り合わせスンデ(臓詰め)、スンデ炒め、スルグク、内臓クッパ、頭のクッパ、アムポンのクッパ、アムポンなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ホルモンスンデの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホルモンスンデは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデグッ数の値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデグッ数は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスンデのクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピスンデのクッパは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせスンデ(臓詰め)の値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせスンデ(臓詰め)は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデ炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデ炒めは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スルグクの値段はいくらですか？",
            "answer": "スルグクは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "内臓クッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "内臓クッパは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "頭のクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "頭のクッパは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アムポンのクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "アムポンのクッパは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アムポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アムポンは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで味わえる伝統ピスンデの歴史や特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは伝統ピスンデを専門的に手入れしており、最善の味と歴史をつないでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 501
    }
}